今日串到個毒撚一棟都無

話說佢名有個來字，啲人叫佢呀來
今日Lunch同事間傾起住屋問題
佢無啦啦係幾個人面前問我：你係咪住公屋架？你住果頭好似得公屋 講完佢個樣就好得戚 以為自己係搞笑專家咁
之後我撻返佢一句：咁你個名有個來字 咁你係咪住喺來來甲由屋呀？

之後全場靜晒 停低晒佢地手上嘅匙更呀筷子
可能驚我串得濟串親佢
之後個毒撚紅到面晒 眼角濕晒 成餐飯都無再出過聲

所以你係住公屋？

紅字爲笑點

1/10

-100/10

甲由

係咪要笑...

甲由係咪笑點？

從前有3隻蝦

唔好同人講樓豬係公屋仔

毒撚講呢啲濕鳩嘢好叻，講完又唔識兜